1111大罷工千其唔好癱瘓國際金融中心個春袋 中環

千其唔好提前阻塞交通
前一晚凌晨流水式突襲重創黨鐵中環/香港站
路面主要大路set大型RB
用盡一切方法喺星期一清晨開始癱瘓所有中環交通
令MNC/金融大firm全部打工仔被罷工
先可以將經濟損害最大化

Push

Psu

搞中環應該緊要過其他區，千奇唔好阻住佢地番工

其實係 玩到D 黑警到晒放彈就收隊

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1